召喚呀寶 關於DC9

以後係街上見到任何一架的士泊係路邊，但司機位冇人
咁可以代表

十成十

Dc9一定上左巴士

Lee味脾前

Push

Pish

3

2

1